{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화이트하우스 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインは4時から8時まで可能で、チェックアウトは11時以前に完了する必要があります。 もしチェックイン時間後の8時から11時の間に到着するようでしたら、ホテルに事前に連絡を取ることが必須です。 追加人数は1人当たり15,000ウォンの費用がかかり、寝具の追加は1セットごとに20,000ウォンが請求されます。 駐車場は無料で利用でき、歯ブラシと歯磨き粉は有料で購入できます。 入室のご利用についての詳しいご案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは4時から8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "8時から11時の間に到着する場合、事前に連絡を取る必要がありますか？",
            "answer": "はい、8時から11時の間に到着する場合は、事前にホテルに連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり15,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1セットごとに20,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はホテルで購入できますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉はホテルで購入できます。"
        },
        {
            "question": "入室の利用についての詳しい案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室の利用についての詳しいご案内は、ホテルで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 334
    }
}